男歌手又放話「勝熙想息事寧人」！ Oh My Girl公司氣炸還原真相

南韓女團成員Oh My Girl成員勝熙先前遭歌手TANK爆料「腳踏兩條船」，清純形象全是包裝出來的，甚至推出自創曲暗示勝熙「跟男友該做的都做了」，對此經紀公司回擊反駁表示是男方單方面求愛不成，才會惡意散布謠言，沒想到事後TANK再度放出一連串爆料，稱公司說謊，使得公司再度發出2次回應，還原了事件真相。

▲勝熙所屬公司發出二次聲明。（圖／翻攝勝熙IG）

Oh My Girl所屬公司WM娛樂發出聲明表示TANK的指控「毫無事實根據」，再次強調勝熙與TANK只是高中前後輩關係，並透露已經在日前蒐集完證據，正式透過律師提告，對於被TANK爆料曾提出「到此為止」一事，公司明確表示從來沒有向他提出任何建議以及提案，採取強烈法律措施的立場從未改變。

公司在聲明中強烈抨擊TANK「荒唐的單方面主張」，喊話：「如果覺得委屈的話，應該要立刻到警察局接受調查、說明，但是（TANK）卻選擇持續透過SNS散佈不實消息。」讓藝人名譽蒙受損失，強烈表示不會直接跟不斷散播謠言的當事人進行溝通，一切都會交給法律追究責任，「往後為了不讓此人單方面編造的行為傷害到藝人，本公司將竭盡全力，絕對不寬待」，而公司蒙受的損失也將全數透過法律向TANK追討。

▲公司抨擊TANK造謠行為。（圖／翻攝TANK YT）

最後，公司表示勝熙雖然處在身心俱疲的情況下，卻依然堅強地完成所有的日程安排，正在盡全力完成現在的日程安排，目前也全力配合公司在準備OH MY GIRL的新專輯，說道：「再次向擔心的粉絲們表達歉意，由於事關一個人的寶貴性命，必須謹慎，立場文的發表才會延遲這麼久，希望能諒解，謝謝。」

CHUUCHUU

G